\documentclass[a4paper, onecolumn, 11pt]{article}
\usepackage[french]{babel} % Package babel pour le français
\usepackage[T1]{fontenc}    % Package pour les accentuations
\usepackage[utf8]{inputenc} % Français
\usepackage{textcomp}
\usepackage{lmodern}        % Pour avoir de bonnes polices en pdf
\usepackage{graphicx}       % Indispensable pour les figures
\usepackage{epstopdf}       % Utile pour les figures, résout une erreur
\usepackage{amsmath}        % Environnement pour les maths, permet du mettre du texte dans les équations
\usepackage{geometry}       % Utilisé pour les marges
\usepackage{multicol}       % Pour les colonnes
\usepackage{mathtools, bm}  % Typographie pour les ensembles communs
\usepackage{amssymb, bm}    % Typographie pour les ensembles communs
\usepackage{amsmath}
\usepackage{float}          % Pour bien placer les figures, scripts et tableaux
\usepackage{listings}       % Utilisé pour les scripts
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{breakurl}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{python}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{maths}
\usepackage{abstract}
\usepackage{rotating} % to rotate figures
\usepackage[toc,page]{appendix}

\geometry{hmargin=2cm,vmargin=2.5cm} % Réglages des marges
\usepackage{fancyhdr}		% Pour l'entête et les pieds de page
\pagestyle{fancy}			% Pour l'entête et les pieds de page
\usepackage{hyperref}		% Pour les liens hypertext, sommaire et références

% Créations de nouvelles commandes pour la mise en forme
\fancyhead[L]{}
\fancyhead[R]{\rightmark}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}

%%% Pour rajouter l'équivalent d'une paragraph
%% Voir ici : https://tex.stackexchange.com/questions/60209/
%% how-to-add-an-extra-level-of-sections-with-headings-below-subsubsection

\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
%%

\graphicspath{{./figs/}{./generated/figs/svg/}}

\newcommand\getversion{\input{generated/version.tex}}
\newcommand\getauthors{\input{generated/authors.tex}}
